集思廣益 係時候諗下下一步行動

依家個模式好似日日都係遊行佔路之後圍警署 但係其實圍警署我哋係冇結果 我哋又唔會衝入去
淨係會比人清場。之後有幾個落單俾人拉咗
我哋係咪時候要諗下下一步應該要點樣做
例如佔領啲政府機構然之後宣布成立臨時議會？
因為其實日日撚狗我哋係得唔到任何野

推

831遊行
deadline
升級
就係咁簡單
可唔可以草下氣先?
日日都開拖
市民真係跟唔到
你宜家日日製造人地黑材料有咩用?
人地美國玩黑材料係針住一點去死針
我地係咪應該針番721同expires tg?

但而家啲活動排到8月尾

拉篋去商場

831 deadline 後直接全員圍林奠?定係點?

但係其實deadline之後可以點做 你睇返之前其實我哋set左好多條deadline 一齊brainstorm 下

我地6月個陣搞金鐘同政府部門冇咁多人屌，而家遍地開花搞到哂班港豬既生活所以反彈，而家應該返去港島搞政府部門，或者直接禮賓府特首辦，反正咁多人唔驚被人拉，與其周圍送頭，不如好似71咁盡地一鋪，谷返起個輿論

但你唔覺每日佔路->tg放題->有人被捕->市民憤怒
無限loop
班港豬真係會麻木
所以行可以遊
衝就等番deadline後先衝
宜家集中黑材料ok?
利申支持衝, 但唔係個個星期六日都衝

我覺得應該俾時間大家慢慢諗未來點行，暫停佔路同撚狗行為，因為真係好影響一啲中立或者淺黃嘅觀感，民意對我地真心重要，專注文宣，攻建制嘅失敗，鋪好區選嘅路，投票我地一定唔可以輸

罷工升級
上次85被圍狗屋搶左focus其實好傷
如果冇圍狗屋
林鄭就要逼住會應罷工
所以可唔可以唔好再圍狗屋/佔路?
因為有太多野要關注

831大遊行
deadline
大罷工升級

成立衛民隊，預約拘捕休班警

香港地罷工唔會work

係，我覺得依家真係好有必要諗下點行

而家文宣行先
我地有太多核彈但無比佢爆出黎

勇武停先啦
已經毫無意義同毫無目的

將焦點拉返去5大訴求

有活動唔等於衝，可以行完就散。
問題係無左不反對通知書，和理非想行既機會都無埋，亦都無人夠膽係警方反對下照搞。

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

上次咪有35萬人罷工
我唔明點解唔一直提罷工
我地花左1星期叫人罷
罷工個日竟然走去圍狗屋
騎劫左罷工
跟住又唔宣傳一周一罷
咁85有35萬罷工拓呀?
好傷呀知唔知

點樣可以係不架設大台下同通武溝通到？

今晚又去左陣地戰
又被人tg放題
市民真係跟唔到我地做緊咩
比D時間港豬啦

其實嗰陣就一步行錯咗 應該係罷工加遊行
其實好多人唔知集會係為乜先至會做其他嘢